覺唔覺新個代大陸女仔氣質好過港女好多

睇d 大陸綜藝節目 後生個班真係幾靚 無左以前陣雞味 相反港女就好普通 有d仲化到成隻雞咁

抖音好多女都好高質

港女樣靚個班係四川妹 大波就湖北 高瘦長腿就山東

咁你翻上大劣做低端人口咯

靚個班大多數新移民？ 真係益撚曬香港 香港dna 愈黎愈差

大陸市場歡迎你

我黃 唔睇抖音

湖北咪武漢，有肺炎

港女世界第一
港男天下第尾

王怡人

英美仲大鑊啦咁比鬼妹你食唔食？

咁又點？
大陸而家都好高要求，唔係以前啦，想食都無得你食

我係深黃原居民得162cm嘴突鼻扁 好想溝北妹改善後代

又吹奏大陸點好

襯香港身份證仲有價值 上去溝件工廠妹算

專登幫樓主搵一段救樓主老母

利申 我深黃架

佢弱智 以家武漢超過大半年無確診

唉 好想同佢地生返個bb

fol左thx

大陸妹整容整得好勁

屌 打完飛滋射左

唔好玩啦 天生嫁 港女就好多去打針

拼音？

屌你老母連圖都冇張
點樣支持你個立論呀

依條女同龔嘉欣有冇血緣關係

食雞無雞味仲衰。

兒燈港女狗公準備進場

大陸整容業賺好多錢

幾似

大陸妹輪廓深 界個雙眼皮已經好靚 港女又要隆鼻又要削骨

個身有陣臭屎味

唔係講笑 呢一種款既大陸妹香港真係好少好少見

始終每日150個新移民太少 1500個就差唔多

岩唔岩洗

國產女仔外型係正好多
呢一代啲思維亦比上代更接近世界性嘅思維
冇咁戇鳩同比較明白事理。
反而港女沈醉係千金小姐公主思維比較多。

行和風女仔先係最少見
成個櫻空桃咁

淫到

唔知點解都係有種大陸柒味
係個妝定係點，總之一睇就知佢係大陸妹

好似某位av女優
但係up唔出名

佢依個樣好普通喎

溝唔到講黎把撚
日本妹唔正咩，韓國妹唔正咩，但你溝唔到先係重點

樣靚唔等於有氣質
個腦比共產黨洗左腦
個樣幾靚都彌補唔到

係咁盲反

快d免隔離la要番大陸溝正女呀

呢個睇過 似桂錀美

同一個人？

樣靚就彌補啦

整容wo老細